覺唔覺得處理疫情方面歐美仲垃圾過中共?

唔係幫中共講好說話
但大陸爆發果時只係畀左百幾單香港
依家歐美爆就差唔多日日60單

大陸爆果陣好快就果斷封城
但歐美見到大陸爆明明有一個月緩衝時間
但仲係度大安旨意
到爆左既時候封唔封城仲係度猶疑不決

如果要排處理疫情效率我會咁排:
台灣=南韓>新加坡>>>>>中共>歐美

共狗死撚哂都冇人知

中肺炎送子彈再封你屋企道門等你餓死共狗有料

[更新版]到底大家撐唔撐港台

唔洗諗私隱同人權呀嘛